[10月新番]機動戰士高達Gundam鐵血的孤兒2nd 第20集 (2)

官網:

Twitter:

直播link (16:02):

Raw link:

熟肉link (18:30):
(裝unblock youku)

科先

下一隻full mechanics 1/100係巴力定錫蒙力
( lupus , vidar , lupus Rex)

上次C3先見完雞蟲聲優

又推到第二個
同上次唔同嘅係少左on9 post野

愛瑪臨尾先死你話呢

鐵華團最後會剩幾多人…
我覺得年紀細d既團員同新人三人組應該唔洗死

巴力
出完呢4隻唔會再出 好似係

我覺得上個post 有個巴打估最後死得七七八八，所以婆婆 / 唔知邊個死剩種掛起幅相留念

我都係

昭弘同三明唔死，對佢兩個嚟講活著先係最痛苦

同惡魔交易嘅人都要死
包括咖哩同朱古力

昭弘聽完奧加話打完之後有錢有女人，答左句我乜都唔要 好心up

要死就要死係女人既胸部到焗死

該死！可惡呀！畜生呀！

真毒

就算打完所謂最後一場戰生存落黎，有錢有女人，同伴戰友死得七七八八，有錢有囡有咩野用，女人對鐵華團班友黎講都比唔上實際出生入死既好兄弟啦
最近由第一季開始重頭睇，鐵華團班友真係親人咁，成班宇宙老鼠仲求咩野丫，睇住一齊打死打死既兄弟死的話，生存真係比死更痛苦，所以我都覺得應該新人同後生果堆唔洗死之外，其他其實死左佢仲輕鬆，好似天元突破咁幫後生鋪路

我反而咁諗
佢今次骨架玩到MG
又出HD版，bandai 仲會唔會搞孤兒MG 不過有都係幾年後 迫人買HG跟住出MG

奇諾李維斯

畜生

昌弘,阿斯頓,拉芙達

其實開完槍佢唔飛出去可能唔洗死

無面返去加上想自殺式衝埋去睇下會唔會做到d野，可惜……

其實都好配合佢哋風格
佢哋一直以嚟成日玩突擊都唔會諗plan b
孤注一擲 一直好彩都work就冇嘢
到真係fail咗個時就崩潰咗

有不死光環照住

記得上季結局出左之後岡田媽出post話...其實好多野都係監督既「功勞」...咁你明喇？

男的也好，不會懷孕

係FB見到...
笑左出黎
但同時又好Sad

尤金同IT狗幾索

之前好似有講過原案係奧加同三明其中一個係女，不過女童年兵係cgs應該

Giroro

好撚想睇佢死

唉

黑鬼係g gen會唔會有特殊技能戰艦100%閃避？

三明進入狂暴mode一野轟左落痴線妹到，之後艾里安再講朱麗亞，之後戰死（ff)

仲想買哂鐵華團三部高達

相信g gen好多人見到nigga都會打尻佢先

黑鬼聽完鬍鬚佬講野似乎有所領悟，最後似係鬍鬚佬同朱古力都要死，黑鬼做加拉爾號角領袖

post 2 lm
希望唔會爛尾

我都係

可惜得巴巴會出
唯有買hg

上一集個壽星公額頭呀伯話
巴力可以號令天下，只係屬於可以單人匹馬打贏MA年代
咁如果三明坐上巴力
個號召力高過影帝
咁佢係咪有機會號令天下呢

就算爛尾，有幾集都已經係經典

其實哩種弩炮 唔會破壞環境 又唔係創世紀咁 一炮夠重傷星球 點解會禁武

睇左4-5次，睇一次喊一次

但係起碼佢都成功呀

佢d所謂禁武
其實只係禁止號角以外團體使用咁解

同埋殺傷力太大
連beam都打唔穿嘅納米塗層
佢可以當薯片咁打穿

笨大 策略 成功令我科水

非人道武器同WMD點都有分別

超級系同真實系既分別....
超級系叫得大聲D就會成功....

容易用
威力大
冇得避
上彈快
有納米甲都照穿
有時啲野唔係齋計殺傷力就禁定唔禁
Dainsleif衰在太容易用同部署
一部MS就夠Power推Railgun，
你睇平時MS都要圍住艦鳩射一排先傷到
你一部MS一發就夠重創一部艦
又要上彈又唔耐，
你睇殖民衛星炮都要叉電一排先可以用，
Dainsleif方陣幾分鐘又可以射多次
係幾恐怖。

pinpoint 減 -50%傷害已經夠屈

佢出去個下已經無晒理性，只有崩潰既情緒。依幕真係同lockon一樣，過多十年都會記

等執粒

撚狗城

之前睇周街都冇貨

精品😂

根本破滅魔劍係恐怖過地圖炮
地圖炮要load，知你就射會叫人迴避
但破滅魔劍好似今集咁叫人避，但唔知邊度有得避
最恐怖係佢唔會一炮過清場，等你有得期待下邊個唔會中招生環，吊下你癮

我諗佢個原型應該係弩，因為有傳說話教庭係中世紀曾經考慮過禁用弩，不過同阿賴耶識一樣，一下就秒ms，號角控制世界之後梗係禁啦

Btw，高達既磁道炮好似未試過描繪做威力咁大

屌咩，nigga做

今集最尾西諾個到 播埋首ED
好催淚
喊jor

其實普通MS得一個爐都咁嘅出力
高達兩個爐再加埋dainsleif真係唔知點算
號角梗係bam咗佢 等人冇得咁樣反自己

以前啲磁軌炮應該係youtube上面見到嗰啲自製弱雞野
鐵血啲磁軌炮擺明係睇完美帝試嗰支磁軌炮諗出嚟

禁弩既原因，同呢度一樣咁滯
射得穿中世紀重甲，
唔同弓箭要幾高既技術同操練先會準，普通農民受好少訓練就可以好準，
遠距黎就殺得死啲有重甲既騎士貴族，所以先會想禁。

美帝個支真係CLS

呢個安排充滿富奸風格

一聽ed就聽到雞蟲大叫畜生

個ed真係好仆街

點解打唔中 真係收得皮啦

屌你老母 搞gay個陣都知立flag
雞蟲

原本仲頂得住
心諗「我上季當你已經死左㗎喇」
「呢下當還債喇」
得睇到FB呢個回覆

忍唔住眼淚咇左出黎。

我覺得黑鬼一定會洗白

明知雞蟲死硬 但睇到佢死個下都係好撚sad

理性咁睇
黑鬼同咖喱一樣內心好pure好ture好單純
大奸大惡講唔上

我都即刻諗起佢

因為好唔甘心
就好似入呢球就出線，點知空門都中柱唔入一樣

你講踢波又諗起踢出我天地

信長只係衰蠢，唔算大奸大惡
雖然佢打大哥用禁武呢下對手都已經唔乾淨

嘩，如果三明係個細粒美少女可能個感覺仲震撼，拎住支曲尺無表情咁 砰!砰!砰!，但係女嘅都畀人捉晒去做......所以否決原案好合理......

7星廢老：三明唔是7星家族

MA對呢個世界都冇威脅，打贏又點

或者奧加係17歳的絲瑪大人咁帶住成班友去打天下都會非常正 不過都會係....

Btw如果咖哩係美少女會點

尤金呢

西諾應該炸到渣都冇 唔係可以拎佢個腦做擬阿賴耶識

岩岩係福利買狼王230
睇緊其他野聽到話加上250即刻比錢先

明顯腦做阿賴耶識個點係去講號角有幾腐敗啦

睇到眼濕濕

咁武器哩樣野係咁架啦 佢夠勁 就用佢做主流武器架啦 仲要無幅作用
現實中細菌武器比人禁係因為 範圍大 廣散大 難控制 難斷尾 即係好似ma雀咁
打仗嘅野 唔會過佢夠勁 就禁止使用架

好sad...

三個鬼佬見到流星號準備開炮果陣都笑哂覺得佢好型，下一秒射失三個都啞左......

重點係第一次救萊德冇死到啲鬼佬笑住話屌咪撚嚇鳩我啦

睇到所有人都對呢次作戰充滿期望

因為以少博多係鐵華團傳統，仲要打完就可以返火星屌閪....點知

其實今集一路睇都覺得 Shino 似死硬
但無諗過係寫失飲恨死，成件事 sad 好多

同意
加上鐵華兩季好多作戰都好順利

其實都估到
基flag回老家flag插足15分鐘
又只到20集 無可能比佢一發入魂秒左司令船

黑鬼咁都好pure好ture...
又用禁武, 又唔比人投降...

我原本估射中，然後西諾死抇，點知

仲有成5集。。。點會射中
由佢強調中就贏就覺得唔會射中

痴撚線呢個位起歌...

我本身估射中 最後5集對朱古力

屌朱古力都係號角 點解人地有魔劍但你無 連應對方法都無好撚垃圾
西諾射唔中沖出過下絕望到呢

屌本身諗住痴線妹擋炮, 起碼一換一
但原來一無所有, 單純送死

比較在意點解決個排弓兵 本身以爲流星號會炮mode狙擊到幾隻

如果只係出4部1/100
咁咪姐係連咖哩新機都唔出囉

港配個最尾個度會點配
:激氣！激氣呀！

我覺得用仆街貼切啲

屌！屌！屌你老母！

可惡！可惡！仆街！

睇得唔仔細
邊集講過尤金新世同7星有關系？

你miss左個Point，
噴火器都係易用夠勁，但就被禁。
佢打破左「戰艦厚甲比較安全」呢個規則
retreat都唔得
加上太易用
先至係被禁主因

我諗都係趁佢入彈衝過去逐件屌
除非義父出援兵啦，仲要係弓兵

弓兵 槍兵 劍兵 狂戰士都出齊

禁用武器最主要都係冇反制/殺傷成本太低
魔劍兩樣都中

法師

除左埋身屌應該都冇咩特別戰法
請參考s gundam入面
Mk-V點秒殺3部fazz

西諾

我買果陣199

衰人 衰人

睇到最後見到雞蟲射失咗之後咁叫真係好sad

雖然原文係可惡
但配做"點解! 點解呀!!!"好似sad d

喊出黎呀

如果射失 會飛到世界盡頭

話說第二季古辛，同流星號係咪未有

15分鐘城快暴兵

鐵血粵配可以講頂同食屎，所以唔排除係食屎喇！頂！！！！！！

達哥

屌解呀？！

其實飛到陣形的上方空間就可以唔驚被射中
因為個陣形都只係用黎射艦，唔係狙MS

其實流星號有邊4部
一開始上校呀叔改機
第二季一開始果部
同高達流星狗
咁仲有部係乜？

諗住呢部流星號未出到幾次場，可以打耐少少先死，點知一下就黎料，咁早死

八婆阻頭阻勢

篠做乜立咁多flag喎

嗰個中尉黎
應該計埋部MW掛

點解又真係好sad

朱古力同咖哩個陣都係三佐 點會係上校

其實向朱古力軍射miss左果d係咪會插落地球

地球有大氣層

燒熔在大氣層 至多打中地球軌道衛星

附近有冇殖民衛星

月球冇大氣層
唔通月球比魔劍射到咁

屌！屌鳩你！仆街呀呀呀呀呀呀

90度直插既流線形長條可以燒唔熔嫁

頂！！！點解阿阿阿！！！！！

其實tvb劇都比用仆街，反而點解深夜動畫唔得

提返大家
黑鬼都係必須死
唔好唔記得佢做過啲衰野
1.正義的一撃
2.害死部分火星農民
3.用禁武
4.唔比人投降
5.大哥大嫂
6.叻唔似

大把冇講
大家惋惜西諾犧牲既同時
都唔好唔記得黑鬼係唔可以有好下場

得罪講句，我係唔知第二季套野做乜，搞到我今集完全不入戲....
首先明明好多機會可以權鬥死黑人，淨係火星起動MA，導致大量平民死亡
（我當班友唔知係黑人打MA一槍引到部MA走左去平民區，起動MA件事有哂人證啦掛）。提沃斯，商會同鐵華團基本上暫時係火星唯一支配者都可以從外部出聲插號角（我當提沃斯唔想得罪號角，剩返二者無理由唔出聲啦掛?），朱古力又可以從內部插，偏偏唔咁做

去到禁武打死大哥事件，明明就係人地用權鬥做低大哥，偏偏阻止黑人圍毆鐵華團係提沃斯大佬而唔係朱古力，仲要用唔再追究來交換。提沃斯大佬又係唔知點解唔出手做低個反骨仔，你話無理由，生安白做個理由都得啦，反正人地都係做左唔認。如果鐵華團死埋就收皮，又唔出手，搞到死左大哥又無左鐵華團。最致命係朱古力又唔做低黑人之後先革命，最低限度都收返Ｄ禁武先出手呀? 咁我當對方可以收埋一部份，咁你都有一部份到手可以用呀? (我已經係假設左D禁武被個黑人拿哂出來，如果本部有剩就更加要插朱古力點解唔用，明明知道無三星支援係劣勢。)

鐵華團就更加唔知點解要打，話要做火星之王，但明明班友又唔識娛樂，用唔到咁多物質。根本就只係奧爾加過唔到三明嗰關（覺得依家呢度唔夠當初自己講既目的地咁美好），一季肥仔，比錢革命少女儲同進藤光嗰度已經帶左呢個問題，但就咁佢地退哂場去回避呢個問題。

革命少女又話唔留係地球繼承蒔苗既政治地位，聽到鐵華團要做火星之王話要去幫手，但最後就變左00的電視姬，出場只係食花生。

同埋，朱古力既權主要都係來自一季條女，佢老豆同咖哩，明知咖哩未死，始終會出返來拿佢Ｄ罪證做大義名份，結果都係唔削弱人地戰力既時候搞革命。估到要打鬍鬚佬又唔做低黑人，大義名份又唔夠（至少唔夠三老出兵幫佢）。咁就應該鬥死對面先啦

所以，講到尾，想起呢Ｄ我又真係好難入戲覺得感動....

其實我唔知編劇係咪想將佢定位到好似00可樂哥咁
但可樂哥7左都係累返自己
佢7左累一街人....

可樂冇咁仆街，可樂純屬係一個ace同一個軍人咁解

我用shino個角度諗左陣，其實呢集真係好有心思

首先就係佢兩次負傷都係犧牲自己換取其他人嘅性命

然後佢第一次俾人打中，雖然條命仲喺度

但部機已經散左一邊，自己仲要傷埋

而且仲要係隻手受傷

咁代表住啲咩呢

就係佢短期內都渣唔到機，已經唔能夠喺呢場戰爭發揮到作用

但呢場係最後大戰，大家記唔記得今集標題。。。

呢個就係shino心聲

與其再正常咁出擊做負累（其他人見佢有危險會救佢/分心）

不如將自己條命同部機僅餘嘅功用發揮到最大

結束呢場戰爭

但最後唔單止冇結束到，仲令成班兄弟陷入危險

講到呢度都眼濕濕

總之我好認同之前有巴打講過

呢集已經足夠成為經典

2000次邊到黑人憎

s2熊仔

係囉，純粹搞笑

其實佢之前同尤金吹水已經有講過佢覺得自己比起做指揮更鐘意出前線
仲話如果要睇住同伴去死不如自己代替同伴去死

可樂最多係黑仔，無做過仆街野

搞到lock on(兄）獨眼龍 係軍人義務

所以其實西諾係預左自己去送死

黑鬼9成唔洗死

所以shino並唔係草率做呢個決定

應該真係考慮左好耐發現呢個係最好嘅方法

仲要題出嗰時特登講個招名出嚟等大家冇咁擔心

呢啲野集入面冇講到明，但當你發現到嘅時候

又要用多幾盒紙巾

好撚傷心呀
而家係咁loop freesia

自己去送死前都搞笑氹人
得亞瑪基明

首歌一邊播 一邊不停 可惡 可惡 畜牲！
屌 想喊

lm

諗返起shino喺火星見到部佛勞洛斯笑嗰下

個個都話佢因爲終於有得渣高達而笑

但其實應該係因為第一季一野俾艾恩秒左覺得自己守護唔到家人而好內疚

而家佢終於可以好似三明同昭弘咁守護同伴而笑

話說邊到買1/100 vidar平
就算流星號4代唔出full mechanics B社都補翻MG比佢

Agger

其實佢一直好重視鐵華團，不過佢本身係樂天派同鍾意9up個類人先睇唔出

佢就算冇考慮好耐都應該覺得呢個時候應該要盡全力為大家做D野個種

我本秒都以為佢係樂天派，直至佢今集不斷刻意去隱藏自己

我而家覺得其實佢一路以嚟都係格梗笑出嚟安撫兄弟嘅心

\|/

仲諗住會睇到流星號再變形
點知未睇到就連shino都收埋皮

其實關尤金咩事
前幾個post不停有人講尤金同7星有關係

權鬥死黑人 對朱古力有咩好處？
等黑人啲死忠部下團結啲打朱古力？

朱古力點會肯同鐵華團同生共死 就算坐埋一條船佢都仲係覺得鐵華團係工具黎

起革命個一集佢係同奧加通訊完仲話咁樣無損失，直情執到著數，呢一刻開始我就估佢最尾會同鐵華團開打

咁其實朱麗亞都係軍人義務 都唔太應該俾人屌 其實可樂同雞蟲個種先係真正多既軍人，反而朱古力同無事做呢種痴左既好少，而熊叔呢種憂國憂民既更少（可能佢係校級）咖哩呢種離曬地既應該接近0

過2集老頭子會唔會帶晒D人帶埋禁武出黎幫鐵華團
除左佢好似冇第2D戰力會幫手
大哥D女都係晒佢個邊

蝴蝶女根本就唔應該俾人屌

老頭子暗示過自己都有類似既野

唔知西諾知唔知亞馬基暗戀佢呢

以正常套路其實應該係大小姐Call救兵
大小姐響政治層面其實都叫做有所作為
如果Call兵 正常都會係叫老爹幫手
響老爹層面 老爹算係欠鐵華團（幫Naze報仇）
而政治層面應該係叫蒔苗用政治手段打壓號角

明戀喎 我覺得佢知 仲攬住佢安慰佢

上季朱古力有個管家 call多次殖民星反抗組織

靠自己革命軍根本唔夠萊斯達大人對打

火星那一獲鬥死佢，大哥已經可以唔使死
（明眼人都知係借黑人過橋打大哥，大哥唔死可以繼續support鐵華團，連帶拉芺塔等人唔使死）
禁武那獲鬥死佢，可以收番Ｄ禁武同有大義名份
（唔使提沃斯老爹出面同對方講數，提沃斯追究有大義名份迫號角出兵打黑人，鬍鬚佬割席就無左黑人Ｄ軍隊。）

特別係，你諗下如果老爹無出面，鐵華團份份鐘凍過水，呢件事上朱古力做左咩?

朱古力就唔好寄望 中二病末期冇得救
佢而加唯一用處係同咖哩攬炒
望救兵真係得老爹

一個經濟圈未必夠，起碼要兩三個，不過千萬唔好忘記號角係同經濟圈共生關係

尤金個姓Sevenstark引起好多暇想
不過仲係FF階段, 官方好似未有解釋

拜託鐵血入機戰時可以比我救返死左既戰友

朱古力係S2真係痴q左線

屌你老母，唔敢睇第二次，買紙巾會買窮

我要用超級銀河加農炮射死鬍鬚佬

暫時而言 鐵血暫時響我心目中仲係世界級 只求唔好爛尾

咁講啦 所有野都係衰係朱古力係革命方面失預算

第一 以為攞巴力大撚哂 鬍鬚佬屌得岩 歷史唔係用部機去代表而係用班後代令號角發場光大 咁就算你攞左巴力都冇人服你

第二 以為佢插左針屌鳩黑鬼做低佢先起革命 真係弱智

第三 上面好多巴打屌得岩就係面對禁武朱古力係冇準備又唔係唔知黑鬼用過

而我個人認同你所講奧加一味衝衝衝冇成長到 只係為左三明而打
但係呢件事入面佢地一定要打啦 冇人投靠同時表現又咁又注目
響哂朵個個想佢死 而同左提亞斯反面唯一可以靠既只有朱古力
但又冇諗過會比人咁樣派上台 細路真係細路 而要明白佢地一路都係去前衝冇望過後面 每一次都係賭命 你見Merribit一路想阻止佢地 去到最後都覺得算喇由佢地去 大叔仲話佢地只係幫佢地炸

大小姐除左生仔係呢季真係路人 冇哂火又冇哂出場機會 期待佢黎緊五集表現

感動係在於首ed

呢d先真兄弟

我已經唔記得左依個人既存在
朱古力正常都應該會有D作為既
佢仲要做S3 FINAL BOSS

越睇越覺得朱古力最後先係終boss，鬍鬚佬實力已經見底，只係識用人用兵玩手段玩政治，唔奢望佢收埋部gundam

咖哩更加冇咩期望，但聲優話慘過死到底咩意思？

諗起魯斯
但係雞蟲仲慘情D

仙奴

比艾恩反控制

會唔會係死哂身邊啲人死淨自己一個

岩岩睇翻多次西諾臨死之前自己整斷左隻手

分分鐘係打到艾恩腦燒，唔可以強制完全解除同步ay,搞到做左植物人/痴線佬

根據我多年高達經驗
朱古力爆左部高達之後會去揸部收藏已久既mobile armor👍

射唔中個下真係

佢最後悔恨個樣

可樂係士兵而且天人殺佢好多同僚
打高達合情合理
話佢柒唔反對但仆街真係睇唔出

其實應該都係
咖哩點睇應該都食唔住艾恩
最後比佢反CUP咖哩變左冇靈魂廢人比艾恩完全控制做S2 FINAL BOSS對三明
大叔個邊其實得D嘍囉最多未比佢玩多2集
朱古力做路人等S3

我記得有交代鬍鬚佬唔出席會議所以唔齊腳冇得搞批鬥
第二個膠椅都有講個阿公冇證據證明係佢出手搞大哥
奧加要做火星之王係因為佢覺得只要有一個屬於佢地歸宿嘅地方, 就唔會再俾人睇唔起

其實好多都有輕輕交代, 你可以睇得細緻啲

有無可能回收返流星號改做type c比阿基馬用

會唔會S3

其實：
1）iok係火星引出MA，已經失左係七星入面既話語權，半收皮。
2)第二步佢用禁武，已經俾朱古力有藉口政變

我唔明咩唔一早鬥死黑人⋯⋯

雞蟲平時都係搞笑多但係最尾個含恨衝入去個樣真係好大對比

要賣模型我覺得唔奇

都話唔會有第三季

希望佢可以改變主意啦

終於追完文

戰況上朱古力軍根本睇唔出有咩招未出
7星軍收唔到返黎，就算一樣準備左禁武，
都已經輸左先機
MS方面都唔似有貨未出，而且都唔覺有咩人可以做駕駛員
援軍方面，老爹冇可能同你走出黎搏命
反抗軍都唔成氣候，根本冇勢力有能力同誘因出黎幫手
大小姐直頭係廢，可以唔理

西諾ge死法真係好慘
佢最後親手帶晒全團人去叫野食
雖然佢依個作戰計劃成唔成功都係死
戰局上佢地一team人衝左上去，已經死硬
不過打中就大家開心多陣，士氣高D，有可能多D人走得到
而家唔中就全團脫力，我係佢ge話真係寧願係S1俾人打死，都唔想親手送晒D隊友上前

而家照睇鐵血會係sad end，
全團人一齊食便當
最後會唔會係講世界到最後都係冇咩改變
大小姐都叫得到少少政治力量，做左泛民主派，
為社會底下層爭取到少少改善...

睇左鬼佬reaction ，有個睇到雞蟲果度都呆左

點解啊

屌你屌你屌你
Shino算係我最鍾意既角色來架
鬍鬚佬一定要皇天擊殺佢！

等睇黑鬼死

呢個真

真男人 好唔捨得佢

應該唔會死

最起碼奧加唔會死嘅
特登整部王座出嚟唔會得一個鏡頭掛🤔

其實咁多人話Juliet突然大buff...
雖然我自己都麻麻地Juliet,
不過有冇諗過之前點解要花咁多時間俾Juliet？
大姐戰鬥期間又同Juliet講係咩令佢咁強
個維修姐姐又同Juliet講維達爾咁強既原因
Juliet上場前拉斯塔爾仲同佢講靠哂佢
你地覺得真係全部都冇意思咩..?
佢又唔係屌打三明.. 拖延啫.....
其實我覺得好合理

至於雞蟲就...

有冇覺得巴力buff士氣個part好好睇?
個氣氛好正 好有正義大反擊feel
雖然好中二同埋戰況冇轉好

三明有usb3.0都反應唔到蝴蝶妹扔劍

但係打緊仗，面前部敵機拋矛，pilot正常反應都應該係防守先而唔係衝上前... 咁支矛拋出左要阻止更難... 就算是usb3.0 依個情況下都係在所難免

唔係喎 三明上前伸左腳 係唔夠快

詛咒魔劍,使用者必死,未殺人唔會回鞘
sino中晒

係咪要出到爛 先開心?

篇文唔錯

黑鬼純粹係鬍鬚佬粒棋 就算俾鬥到黑鬼踢出埋號角 鬍鬚佬都係要佢個班忠心既兵仔無影響..就算有影響關鍵時咪切割關係
用禁武件事已經拎左出黎講啦.. 同埋事主都講左唔追究

係唔係第一次出現高達殞落既情境?

就算上集咖哩架高達都無爆得咁嚴重 同埋正傳出現左既高達都係得5部

想問下有冇鐵血嘅wallpaper
特別想要一張係巴巴跪係中間 全團一字排開企

LM
睇完依集孤兒仔真係可以成為經典
希望結尾唔好做爛

畜生！！！！

如果你指鐵血，計本傳似係

雖然nigga應該仆街死，但係以nigga咁豬隊友更應該留低係對面啦

上面已經講左佢一割席就即刻無哂黑人班兵，班人係拜黑人老豆同黑人那種態度，而唔係鬍鬚佬。而且鬥到黑人踢出號角都已經身敗名裂，你估班兵仔到時仲會唔會拜佢?

仲有鬍鬚佬陣營之所以有咁多禁武係因為黑人拿左出來
而鬥死佢基本上一定可以拿返Ｄ禁武返來(至少鬍鬚佬自己無理由繼續keep)，今集鬍鬚佬用禁武壓制革命軍一事就已經不存在

就算鬍鬚佬，黑人扮公務忙唔出席，佢始終都有一日要返本部
同埋今集黑人已經變左花瓶，算叫做被鬍鬚佬點醒左唔做傻事

其實無可奈何，鬍鬚難有位入
既然佢地個一派既黑人派膠，點都要出手鬥下，
削弱下鬍鬚一黨既整體實力。

你個timeline出錯
黑人射完禁武之後已經著手政變。

果幕最正係最後有個兵仔大嗌正義，果句配得好入魂

仲有，如果一個MA「意外」事件就鬥得到黑人身敗名裂，佢就唔係有特權既七星家族啦。
好果係石動呢啲級數，早早軍法處置。

呢套野d劇情真係好難估

我唔知邊度出錯。
係鐵華團打完二把手才開始有革命宣言
一日未有宣言，一日都可以維持現狀鬥死黑人
現在朱古力有馬上實行政變的理由/原因咩?
點解唔鬥死黑人收返D魔劍先?
唔好同我講佢唔知，鐵血團在大哥被人殺死有向過佢求助

留名等睇咖喱打到腦燒，艾因繼續煩膠 CRANK NIIII

突然諗到個問題，最近佢地啲打法都係沖前直接對駕駛艙射幾槍，究竟係啲甲廢左定把槍勁左
如果係咁，將把魔劍個彈頭熔左做幾百粒子彈，淨係中近戰用，好似有效率啲喎

我覺得今代高達D過份武器黎講呢個禁武都算屈機.
極遠距,穿透力勁到仆街.仲要係量產型武器
比較番以前果D武器都係填裝時間太耐而且消錢量高.

你又錯。
打緊老MK個時已經革命左，只係奧加唔俾班細既知住，事後播番俾佢地睇。
又，黑人唔番地球開會，因為知道朱古力一定會用禁武呢件事黎開波，
結果佢地決定正確，否則就會俾人脅持埋。
退一萬步，朱古力唔革命住，係要追究禁武呢件事，但鬍鬚佬話佢「已經處理左收左黑人監」一直拖住唔交人，又奈得佢咩何？而且上集你睇到鬍鬚佬軟禁左黑人，黑人啲家臣仲係好忠心仲俾鬍鬚收編埋，就知齋靠政治鬥到佢冇兵係不可能，猶其個啲係私人部隊咁滯。

再講一次如果齋用政治就鬥得死既就唔係特權階級。
仲有，有兵既永遠跑贏玩政治既。

而且你睇係地球俾人挾住個三星，朱古力都唔係殺左佢地搶兵權，即係話，兵權係跟家族，非跟號角呢支大旗。
即係話，你鬥唔到黑人冇兵㗎。

👍🏻👍🏻👍🏻

不嬲都係近距射就射得穿啲甲。
遠距狙擊不能產生有效傷害，只能牽制作用係鐵血設定。
而禁武魔劍就係，遠距離都射到穿晒甲，呢個先係效率。
如果我近距射多幾鎗都work，點解要用咁貴既稀有金屬彈呢？

你睇番第一季第四定五集，三明成支炮對住個駕駛倉零距離射都只係打暈個駕駛員(其實可能震死左)所以我先唔明佢地係咪其實係打啲冇甲既空位定點
不過岩岩睇wiki,佢話雖然硬但因為會剝落，所以可能頭幾槍其實係打乜啲裝甲塗層再補槍

其實製作組都幾惡趣味，上次打老mk已經同第一次同名瀨相遇既ms 、今次雞蟲就笑出動喊住走

你都識講係跟佢係因為歷史 就算身敗名裂點會唔跟黑人...
何況本身就係佢d兵用禁武...
鬍鬚佬由頭到尾都唔駛上身...仲傾掂數 提華茲唔追究 就算踢左黑鬼出號角 鬍鬚佬咪照樣又係收留返佢同佢d兵仔...

可能係對住冇甲嘅位
但佢地好多時都係劈一刀再對同一個位開槍

冇錯 劈一嘢實實在在破咗個納米積層裝甲先射得入
未打甩層裝甲就算用骨架嗰隻超硬金屬做普通歩鎗嘅子彈都唔會有效

魔劍係屈機在完全無視裝甲加超高射速 比人瞄準咗就基本上避唔開 唔死都一身傷

見到支deinsleif成日諗起blitz嗰3支野

冇磁軌加速=垃圾

Magi成個政變都弱鳩智，現實世界要政變一定係無聲無息火速搞掂政府首腦同主要反抗勢力頭目。搞唔掂就好似土耳其政變失敗班軍人咁
而鐵血世界應該要等七星例會齊人先偷襲本部，就算月球艦隊再強，都冇可能成枝落黎地球

綠字個句岩
但紅字唔適用

你當鬍鬚佬on9 明知落去實比你批鬥 仲會落地球開會?
而且成個第2季都有鋪路 鬍鬚佬同影帝各懷鬼胎
佢明知會出事一定唔會落去

黑鬼事件後先暫時唔去姐，無可能一次七星會都唔開

前2集有交代過，
胡鬚佬講明點都唔去
magi自己心急
冇其他人幫手就政變

佢話特別召開果個會明顯批鬥佢，又冇邀請先唔去，冇話以後都唔去

黑人鬥唔鬥都一樣
成支艦隊一早著左草
而家最終戰都冇掛黑人出嚟
剩係叫黑人班𡃁俾心機立戰功等黑人可將功補過返嚟

唔開會幾咁唔閒
你睇下香港D專貴ge議員
而且鬍鬚佬有軍係手
怕咩？

你用朱古力要保鐵華家人嘅心態睇已經錯晒
朱古力who fucking care你死邊個，至緊要戰力keep到

朱古力有講大哥單野係雅利安艦隊嘅普通業務範圍
外宇宙銃合艦隊管唔到

至於大哥喺俾人打之前已經還左杯，就係為左唔想阿公同第二位內鬥

火星鬥死黑人係因，大哥唔死係果。
根本唔關大哥事都應該鬥死黑人削弱對方權力同武力

禁武嗰度就更加係應該出手幫，一陣好似二把手嗰劇本咁黑人出現，分分鐘仲帶埋禁武鐵華團就死傷慘重，戰力大減，要講keep戰力無理由呢刻唔幫手

仲有講左好多次，最低限度都鬥到收返黑人d禁武返來

重點唔係黑人打大哥係黑人自己柒用禁武+攻擊非戰鬥人員
黑人唔用就話無位入佢姐

阿公咪用左唔追究做條件要黑人唔出兵幫第二位
朱古力個批鬥會議就因為鬍鬚佬唔到唔齊人呀嘛
跟住朱古力就喺同一個會議入面宣佈革命

跟佢就係因為佢係有七星家族呢個名譽，到頭來同我講身敗名裂，無左名譽班仲會跟佢

佢被人踢出會唔代表班兵係佢嫁。七星會議可以收返佢地再分配，就算鬍鬚佬收返一部分都係削減左對方兵力

所以咪話點解係阿公幫手而唔係朱古力。
批鬥會議一次唔到姐，等下次lor。唔通黑人同鬍鬚佬可以一世唔返黎咩

朱古力有咩理由咁急起革命呢?

人地成班家族兵
又用幾集時間嚟講班兵幾咁忠心
又有講黑人蠢但係似第一代家主所以有號召力
咁都有得屌

都話朱古力有講外宇宙艦隊管唔到
而且佢咪搞左個批鬥會囉
萬一鬍鬚佬真係長期唔返，黑人件事又丟淡左
咁咪成班企晒喺度

胡so佬就我記得都講左兩次，黑鬼部下咁愛載佢，除左7星家同佢老豆呢個背景外，就係黑鬼唔當部下係部下

係一個重會有人信石中劍呢d傳說，重會要決鬥解決問題嘅時代
呢一班兵就算黑人比人監禁但照跟住黑人，都絕對講得通

胡so佬有心保黑鬼（當然係想要佢d忠心兵）
邊個吹得佢脹，壽星公班人又係食花生為主

佢咪講左係因為老豆祖先同歷史先跟佢..就算唔係號角體系入面 歷史同佢老豆祖先都唔會改變 同埋射禁武單野都係佢班兵有份..

[因為老豆祖先同歷史先跟佢]，咪即係七星家族個名lor
咁如果佢唔再係七星家族咪代表班兵唔會再跟佢

同埋班兵都唔係無條件認同佢既所作所為，只不過係出於佢對部下的[心意]先叫做有人求鬍鬚佬比佢改過

你唔係以為班友真係會為左佢反號角其他七星家族下話?

不錯

而家咪就係講緊班友個心係向黑人唔係向七星
佢啲o靚又唔係外宇宙同雅利安嗰啲常規艦隊, 收編啲咩呢

家臣要離棄黑人，係MA事件同聯絡老mk個時已經可以反，就算黑人除名，班兵咪又係由同屬既月球外軌道艦隊既鬍鬚佬食埋。而且有咩野係七星之上，朱古力話到事都係拉幾個七星既關係（紫毛家女婿+自己家族+上季白毛女既家族闗係）我唔相信一個冇中央既咁既軍閥集團可以咁單純靠政治就鬥得到另一個咁高咁大既七星。

黑人個家族就係靠老豆祖先既人望
就算黑人本身都有佢既魅力班兵為佢死都得.. 有咩做唔出
同係咪號角 係咪七星家族有咩關係

雙面file 我淨係想要阿多拉嗰邊

點會同七星無關係，你要知道黑人班兵唔係黑人私人軍隊。如果除非佢地跟埋黑人一齊唔撈，否則都係歸返號角管

等於鬍鬚佬一直唔打朱古力係因為想收編返佢d軍隊一樣。點會唔關事

佢d唔係正規軍，朱古力就唔會話唔可以干涉其他艦隊事務所以出唔到手啦

你連件事都未搞清楚喎
黑人叫老MK擺禁武入塔賓斯隻船, 然後過檢查站嗰陣俾雅利安艦隊抄到
奧加問朱古力幫唔幫到手, 朱古力話外宇宙艦隊管唔到
然後黑人未問過鬍鬚佬就出私兵打塔賓斯, 唔係雅利安艦隊出兵打塔賓斯

外宇宙艦隊鬍鬚佬有講明佢地係跟order做野, 唔係真心想革命
同黑人班diehard根本兩回事

班兵為佢死都得.. 你都係講到打份工咁..
黑人係血緣 同"個人魅力" 吸引到班兵為佢賣命 朱古力係因為"地位" 佢係司令 d兵聽佢支笛 點會一樣

Freesia 純音樂都好正

你覺唔覺得自己呢段野好有矛盾。鐵華團因為礙於係因為號角唔可以出面幫大哥
但你又講到打大哥班兵係黑人Ｄ私兵同號角無關
咁到底班私兵係唔係號角既軍隊呢?

你見黑人落order都有唔少部下有犹豫。講到佢所有部下都無條件撐佢咁
而且佢班部下都知佢有錯。真係做低黑人如果全部跟黑人一齊走
點都唔會無啦啦變左鬍鬚佬的部下啦?
朱古力夠有死忠革命軍部下啦，咁又要講明其實有Ｄ部下唔係咁死忠咁?

你到底睇乜春
鐵華團係想幫但係俾大哥撳住
大哥講道理話奧加應該要保護嘅家人唔係佢，唔好嗱屎上身
係後尾大波死埋先寧願放棄以前建立嘅志位同關係去覆桌
所以呀公先評價鐵華團做唔到大事，但係就願意為大哥復仇，咁邊忽礙於號角呢

你講到七星係一個大家族咁，係咁團結就唔會鬼打鬼啦

加拉爾號角（ギャラルホルン，Gjallarhorn）
由地球各國的同意下所設立的大規模軍事組織，専以武力和採取以暴制暴的方式來鎮壓叛亂和維持世界和平。
其起源可追溯至災難戰爭末期（323年前），創始者名為「亞古尼卡・卡艾盧」，為終結這場死傷慘重的戰爭而開發出「高達骨架」和「阿賴耶識系統」。
為了避免有人利用戰時技術來反抗他們，因此在戰後復興的300年裏全力宣傳著「人類應該要以最自然的方式生活」這個思想，結果不只不人道的阿賴耶識系統，連像雪之丞般的機械式義肢在地球人眼中都變成了不潔的象徵。

七星家族（セブン・スターズ，Seven Stars）
由323年前的7個名門家族所成立的部署，也是加拉爾號角的「骨幹」。所有成員都是最早移植阿賴耶識系統的人，他們現在的位階全是以他們擊墜MA所得到的七星勳章數量來決定。
七個名門家族中，每個家族都有一個家徽，以示每個家族的威信。而這些家徽設計都是從北歐神話的一部分生物來設計。

你到底睇乜春，大哥撳住係因為唔想鐵華團受佢影響而被號角定性為非法組織
跟住鐵華團等人派三部機就話用軍事演習做藉口咁就唔會被號角定性為非法組織
（也所以唔可以全團出動救人）
但你又話打大哥班人唔係號角既人係黑人Ｄ私兵
咁其實點解鐵華團要用軍事演習做藉口？

之後放棄以前建立嘅志位同關係去覆桌，最多都係令老爹無辦法阻止佢地復仇
又唔係打號角。咁當然係唔關號角事。

真係老母係女人就係女人都係老母
大哥唔想佢得罪個七星，你就野野擺晒成個號角
如果係咁唔洗批鬥啦，而家係黑人代表號角搵禁武嚟射大哥喎

下一隻hg最快幾時岀

三月新錫蒙力

應該今個星期有

砌Vidar砌到膀頭，仆佢個臭街，條夾口見到就唔開胃⋯⋯

巴力入機戰係咪得一招

格鬥

btw 點解最新果集唔係用vidar 而係用番錫蒙

唔知福利聽日會唔會有呢

Btw 隻青蛙腳係咩意思
好似可以自己組隻咁

下集應該都死唔少人，已經衝入去比人圍住

等我仲一路睇一路期待黑鬼點累死咁大班雅利安艦隊

模型青蛙隻腳係宇宙用

Vidar=錫蒙
只係換左甲

至少有2招

格鬥 射程1
雙劍 射程1~2

士氣

決定以後唔叫人重睇 叫人睇得細緻啲 自己又有禮貌

點解又會呢啲問題miss左上一集？

召喚石動

"你可以睇得細緻啲"

放頭POST啦

連支槍都係鑽頭

其實呢Ｄ野我全部都有reply過，你可以睇得細緻啲

我屌你老母臭系 還我西諾

講個故事俾大家聽
以前有七班人圍埋成立一個組織
然後其中一班人個大佬衰左要踢出會
佢班𡃁仲要俾人分晒
因為由佢入會嗰刻起佢啲𡃁已經唔係佢
就算佢啲𡃁講明要跟返佢，其實都只一份心意，唔好當真

就算黑人真係要死
以佢個on9性格 一定會叫部下跟住鬍鬚佬 所以對朱古力革命既難度唔會有太大變化
其次係朱古力如果主動提早攻擊其他七星成員 亦都有機會比人懷疑佢既意途
可能係我睇得唔夠細緻 可能有野睇漏左

仲有除衫演講，用完全體隊友加速，迴，攻

咁Julia 咪畀人鬧得好無辜？

D人係不滿佢突然比人buff到可以同三明打和姐
雖然根本好合理

其實都唔係打和，三明都已經拆緊佢骨得番一隻手一把劍，啲人認為三明有能力逢人秒

我又唔覺有點buff到
今次明明係第一次真正交鋒，而且全程都打得好狼狽
如果佢冇搞鳩雞蟲，反對聲音一定冇咁大

我覺得佢好慘

明明號角ace，同大姐打大姐都秒唔到佢，但就比人話佢屈同三明打和，但明明比三明打到手都斷

下下埋身都比三明拆機，下集頭甩手甩都要出動

MOLA MOLA

第47話「それぞれの願い」
第48話「終わりなき混沌」
第49話「さよなら...」
第50話「未来（あした）もいい日に」（最終回）

最後幾集標題，我諗之後都便當大特賣

無喇無喇

唯有同自己講 唉 不停死人就預左唔會點HAPPY ENDING

明明我方都算有5個ace (4部高達+劍架)而對面得2個(咖哩+痴線妹)
但就係比堆禁武搞到處於大劣勢
證明高達都唔係萬能

不嬲打杖都唔係靠有幾多個ace黎取勝

Seed做壞規矩

超究極體

幾型

想當年一年戰爭聯邦都係靠物量優勢輾贏返自護…

聯邦多資源到自護點打都唔會贏

人地自護一開波好多速攻戰略
一開波掉衛星唔係掉歪左,地球聯邦都輸左
咖哩暫時睇黎冇咩特別戰略

咖哩：朱古力！！！
朱古力：咖哩！！！

阿斯蘭：基拉！！！
基拉：阿斯蘭！！！

如果速戰速決既局部戰可能靠ace同戰術，如果一打得耐就一定鬥國力

49話，再見喇死黑鬼

話說朱古力比咖哩挑機, 之後個下中三到極致既既動作有無人整gif

00已經証明左即使高兩個世紀技術既高達都唔係無敵 人海同山積戰術都係會贏

其實製作組係咪特登整到咁

我覺得似三明或者奧加既道別
不過黑鬼唔死真係對唔住觀眾，鐵華團我諗萊德都仲可以生存落去，始終佢係新世代代表黎，又俾人救過咁多次，應該命硬到最後

唔通要佢喊住咁搵西諾咩

睇咩機啦
據聞00Q+劍4可以全滅ELS

有條件咖, 係無視左駕駛員頂唔住

有量子化開始就無戰術可言la
打中都無用

但係費時一星期+無視機師消耗

尤金個姓係Sevenstark
Sevenstar=7星

好似都係量子化左一兩次姐
仲係單挑阿寶的時候
對A-Laws無聯邦軍+反抗軍幫拖一早收左皮

有無中譯

路係真架下話

其實有唔合理既地方⋯大半個地球都俾自護攻占左或打緊，邊度黎咁大既生產線去生產咁Q多GM

發覺打錯人名改返先

唔記得有冇講GM點生產,但係聯邦未開始打杖個陣已經計劃緊生產ms

google translate
47 Each wish
48 Endless chaos
49 Goodbye
50 The future (tomorrow) is also a nice day

thanks上集係46?

千年獸

47 各人的理想
48 無盡的紛亂
49 再見...
50 美好的未來(明天)

出套劇場版啦屌你

出前傳會正d
厄際戰
可以睇下巴力原駕駛者

出前傳睇下號角點樣成立，睇下部MA俾人埋係火星果場戰

其實我一直都覺得2樣野無關係
如果係失散繼承者就太tvb

號角D人識唔識石破love love天驚拳

石破lovelove天驚拳打唔打得爆turn x

第一季

光之美少女咩屌
我建議你貼情報之前google下

屌老母咩
說好了不再哭

睇返第一季13集,sino話愧疚下錯決定累死隊友,話不如自己死.
又睇到眼濕源

忍唔住再睇多次後半PART, 一起歌就起晒雞皮

睇預告下集痴線妹部機打到得番半邊身

真係光之美少女既標題

今集最尾已經係, 佢掉埋最後把劍之前啱啱比三明用打椿機爆左左面

頂你

我覺得三明係見係後生女先留下手，點知佢咁撚痴線

可惡

睇完依集一直都好悲傷
睇到半路已經知道西諾無打算要活著回來

第二集嘅時候西諾捧住其中一個戰死隊友嘅阿賴耶識碎片跪係地喊，話隊友曾經講過要死係巨乳之下，巨乳軟淋淋同硬邦邦嘅駕駛艙唔一樣。

以前第一季岩岩完嘅時候，每次睇返第二集都有預感西諾會死係駕駛艙，話唔定仲只係燒淨隻耳環

媽呀！
我整完都覺得自己感染左中二病

到而家都未睇熟肉

佢最尾把劍重要閃左下

下集應該出埋勇者架勢

媽呀點解同一把劍上季咁型今季咁柒

我整完之後用好堅定既眼神望著個下閃光，
大叫左聲:「正義！！！」
醫生，我仲有冇得救呀？

GM都唔係問題 高達先係問題
全盛時期既聯邦到底生產高達既速度可以有幾快
同埋準備左幾多部高達比阿寶
仲要D高達部部整完都唔係V作戰用
派哂去其他戰線
打GGEN發現一年戰爭大部份外傳都係用黎破壞世界觀

你係阿瑪基本人

sorry 冇睇清楚來源自膠

其實雞蟲幾多歲

其實去到呢步朱古力都變左做戇鳩仔
鐵華團單方面投降扔低朱古力返去耕田咪算，唉

大過奧加

頂多廿歲

鐵華團基本上除左打爆艾里安同nigga根本除左死可以揀，因為艾里安擺明當佢地只係一群暴亂既老鼠（宇宙老鼠就好似奴隸咁）nigga更係，nigga同鐵華團深仇大恨，御三家只有咖哩一個會對佢地人咁睇，艾里安同nigga唔死就只有鐵華團收皮

依下都未係好中二, 對住咖哩個下先屈機

想唔想我剪出黎呢

其實號角創辦人都幾慘阿
打生打死冇留種
想留一席位都唔得
仲有七星家族都已經冇佐兩個族
第一家族，毛筆頭係最後一件都死埋
法立德又係中意
又留唔到種
黑鬼處事又係低能既
真係腐敗到不得了

忍唔住

其實三百年前阿古尼卡都係一尻樣

問題係阿古尼卡可以徒手拆MA
如果朱古力衝埋去是但一部機就咁用爪插穿駕駛艙再撕開兩邊我都會過話佢型

型同中二真係一線之差 條線仲要好幼

仲要阿古尼卡應該係好似昭弘（打法）+西諾（性格）咁

朱古力明顯似係睇上腦先咁做

可能阿古尼卡係三明嗰種暴力同落手嘅果斷
昭弘嘅唔怕死前衝
雞蟲咁嘅性格

簡單啲就係fmp嘅九龍加多少少威巴咁

我知道大家把口屌Julia有buff，心入面其實怪緊三明點解唔爽手啲

叫得做阿賴耶識會唔會其實阿古尼卡個靈魂寄生係阿賴耶識系統入面

雖然我好期待真相係靈魂只係bullshit,只係政治手段

官方講咗
巴力只係一部要用阿賴耶識先撻得著嘅機
當年連武器都冇就咁用一對手/爪去打MA
阿古尼卡據聞係位熱血男兒
所以巴力真係只係一枝打狗棒，仲要係哄唔掂廢老嘅打狗棒

如果我係亞馬Gay本人，我個名就叫西諾老公啦
可以格劍

好聲好氣講啦
下下加一兩句單打實嘈啦

好型呀!!!!!(打冷震)

設定上自護ms係多過聯邦

但聯邦係海量鐵球喎

係補給線太長

聯邦贏主要係斬左兩次首，同執左個熱煎堆所以先贏，聯邦軍上到宇宙都係55波，地球收復左奧迪沙之後自護已經俾人壓住打，其實聯邦軍係9月之前已經開發緊gm,月神二號有e型，查布羅有a型，不過其實係oyw既問題多，一場咁既戰爭真係由UC0079 1月3號打到UC080 1月3號....

仲有放走（？？）雷比爾都係大大既錯棋。
我唔知邊一個先係正史，有意放走定俾特攻救走。

Why can't both

又係啵

想睇前傳

而家除左人機合一都冇第二條路可以翻盤啦
再唔係就巴力入面真係仲存在阿古尼卡個人格, 醒覺變晒手撕機

咁樣睇：
聯邦出早期鋼加農>
自護落殖民衛星>
巴斯各太坦斯派研發高達，冇比雷比爾知，因此比克斯，第四騎等上唔到宇宙>
雷比爾推v計劃>
08小隊用機，第一部雷比爾派高達喺08小隊，因為未完成，唔可以宣布v計劃開始
阿寶坐高達
雷比爾成日比高達阿寶，不過阿寶用慣左唔換機，例如阿寶喺g3 高達攞武裝用>
剩翻啲武裝比左地球同雷霆宇域

自護方面：
其實設計左好多機，不過冇資源生產，所以點解自護機咁多冇盾，卡碧利出產時馬沙話"咁有米!"

唔係衰格魯古古出得遲咩

本身自護就好似ww2日本咁，國力不如人而且撒比家內鬥不斷，無辦法統一目標，無論公王放雷比爾走定奧迪沙因為突擊機動軍唔可以插手地球而冇増兵，所羅門因為大猩猩政治能力唔夠淨係可以用手上既兵同要面子唔call救兵，到基連私怨殺老豆唔係消滅聯邦一半艦隊只消滅三分之一，到最後紫色老太婆又私怨殺左基連搞到光頭佬臨陣退出 以上少件事自護可能已經贏左

咁聯邦有冇內鬥？有淨係08小隊已經有，漫畫愚連隊仲明顯，但聯邦國力強過自護好多（基連話三十分之一，我覺得係振士氣而吹大左，冇左side1 side3 side4 side5，應該10:1/5:1左右）明顯聯邦賓森計劃既做艦速度係快好似美帝咁

根本ms-14量產，甚至ms-17量產都未必夠聯邦砌

Super galaxy cannon！！！！！！

有之後標題未

最sad係佢其實係唔想人擔心佢先講

你冇睇上面就問？

我係編劇就寫艾因做多次終boss 咖哩腦燒退場

47-50應該未有，之前既係假標題

sor柒左

Attack！
Attack！
Shino！

Tikusyou！

屌

明知自己國力唔夠
自護仲成日晒埋d無謂錢搞呢搞路
到最後量產到格魯古古d有經驗既士兵死撚晒咁滯

睇到我O 曬嘴
自護重ms 設計上冇盾又關資源事
仲有thunderbolt 講明平衡世界

186部渣古八九成有盾
你講資源不足完全唔合理

魯路修既戰術指揮

其實國力不足搞高性能ms係合理，好似以色列咁，因為要打中東無雙所以就唯有咁做 但自護唔同自護除左損失大量有經驗既士兵更係決策同內部搞到咁、有打基連之野望就知俾ms-09賴巴就會捕獲到rx-78,冇左rx-78奧迪沙就會射到核彈保住自護生命線，仲可以有聯邦rx-78既技術咁就有機會贏

有一說係自護ms係設計完外殻先設計入面要放乜，當然其實似係暗示緊德軍坦克越黎越重裝甲多D

因為依集~走左去apple store度買左首歌

我既意思係自護唔應該又整魔霸又整渣古尼羅，強人，阿浦撒拉斯...射晒d錢落海
應該集中晒d資源係搞渣古就渣古，次世代就集中生產ms-14
呢方面我就覺得聯邦醒好多
萬變不離其宗
所有野都係吉姆變出黎（陸戰型，狙擊型，水中型...）

E隻真定假？

本身打所羅門已經有賭博成份，ab qau（有冇串錯)冇左三分之一再打其實係好似鐵華團咁打，因為聯邦軍知道再拖就好似seed咁俾衛星炮再射，反而係多得老太婆殺左基連先搞到光頭佬帶左半個守軍走 （其實真相係gundam要腰斬、所以出到ab qua就完，富野本身有打算打古拉那達同side3,基連會揸ms同寶少一打一、（揸戰神渣古？）），不過即使ab qua自護贏，兩邊都未必肯繼續打，加上聯邦國力依舊強過自護,3000架ms都係開55波

似係假圖

因為要賣模型自護個思路好似ww2德國咁，聯邦思路就好似ww2美國咁 因為自護國力弱先成日諗決戰兵器可以一打二百呀嘛

不過其實uc好多設定本身係二次創作黎，不過慢慢先變成左本史，所以有矛盾其實都唔出奇....

chok頭髮,氣力+50

假

假
3月發售時間表已出，冇呢隻

屌你老母..次次睇完都SAD到仆街
明明只係動畫姐..點解搞到我好似真係死左個識既人咁
集集都搞到我心情沉重

冇可能全部外傳連到
08ms 已經bug
高達講設定得啖笑啦

腦補討論都係一樣趣味黎既

08ms 用rx78 後備零件呢個設定都癲啦
腦補都救唔返

呢個真係第一次聽 學到野

不過其實我好like 0079同seed seed d敵人統領冇親身上陣最終只係打ace

其實0079一開始係唔收得準備再cut
不過調咗時段多咗大人睇反而好返

基本上係劇場版消失既野就係因為就係要因為出資者口味而出

冇左我最愛g-armor
垃圾劇場版

G-armor超合金當年好Q賣得

g armour = g full = Gブル

交比你喇三明

好似仲有位放gusion套裝

但係又話流星狗個變型構造係巴巴同gusion 無既？

果時都未改狼王

唔係因為個frame 有d 唔同咩

三明嘅意志令戰鬥巴巴獸學識咗變形

其實係官方改模型既例子姐
不過究竟係咪劇透就...

我覺得難d 係真既
1. 流星狗一邊炮破左
2. 都唔知點回收shino 既遺骸

模型姐

心情平伏唔到
好似真係死左個朋友咁

aggggg
動畫唔會出
官方推薦模型可以自己咁改

我上一集個post講左戰爭唔係靠ACE

到底我仲係咪睇緊高達

想知邊度可以知多啲UC嘅歷史

應該死全家架喇

自護自己鬼打鬼，唔係未必輸
阿巴空係基連未死個陣守死聯邦
靠多洛斯屌打麥哲倫

邊個話唔得
魯魯修嘅戰爭就可以靠ace同戰術破壞地形黎打贏

我一直諗唔明聯邦做乜唔帶埋大陽能鏡去打阿巴空

因為俾殖民地炮收左皮

其實自護撚打曬飛機既光頭真係負大半責任

索斯機械獸

即使唔理鬼打鬼 oyw後期自護大勢已去都係事實嚟
一嚟自護剩低side3 所羅門同亞巴瓦空 最關鍵嘅月神二號久久未能攻陷 聯邦留得住條補給線之餘宇宙軍亦有地方回氣同重新集結兵力
二嚟吉姆加鐵球 資源加物量優勢 同埋夠多兵 拖到消耗戰嘅話自護點都唔夠聯邦嚟

當日朱古力拎部巴力 兩個七星老講唔掂得部機
會唔會部機重有超必可以出

其實光頭留係度冇用果時聯邦攻入去係時間上問題

係無既

自護最夫敗就係用學生兵

自護根本都無選擇

冇人啦 有經驗嘅同ace都死得七七八八啦仲可以點

其實兩邊都新仔多
Ms 發展初期又冇乜實戰

睇chars套野自護有ms先 應該有優勢先係

我係指套戲入面嘅戰爭
不過朱雀嘅亂入更加證明單靠ace就可以左右戰局(只限魯魯修世界)

前期的確係有優勢
不過聯邦軍係地球太多勢力打唔哂
加上一直攻唔入查布羅
有玩基連就知幾難打
仲有聯邦軍肯用勁多資源去開發高達
結果戰線一長咪開始倒輸

今隻雞虫死呢幕絕對係高達最催淚埸面頭三位
配樂一流，由緊張>靜哂>開槍miss>片尾曲cut入
正!

係好震撼，但講到頭三位又誇啲

真係有邊個死得飲恨過佢呢

計飲恨可能有得爭
「最催淚」就真係唔敢講 等巴打解答

上面講起催淚，諗起 IGLOO
果陣睇集集都好 sad

催眠z臨尾死晒都好催淚

東方不敗或者阿哥死
完

build fighters 最尾誠同澪司分別都催淚

仲有lock on死都係頂級催淚位
請巴打繼續接力
高達系列真係太多經典催淚位

高達最催淚死埸面頭三位ok

屌
係咪有第3季架
呢套都好嘢，漫畫版模型都可以狂出

try 搞衰哂

Try 真係垃圾

age 入面age2海盜型同對家果度都幾正

巴尼

唔洗第三季，模型都係狂出
熊霸自己出一個系列都仲得

巴尼no.1

冇振機好耐，
想問下巴打們，大魔其實係好過老虎？
所以如果賴巴有大魔就贏到高達？

臨尾打結晶 誠部機解開背包再合落澪司部機又係好撚正

套野既ed真係好恐怖
野野神插入，到肉過op好多

biscuit

shino

雞蟲呢幕即刻諗起lockon

Gundam 同 G-Fighter 唔同砌法有唔同名
合晒就係G-Armor, G-Full只係其中一個砌法

真。47集標題

今次又死邊個

巴力唔係話要血祭之類咩

唔知有冇人都覺得西諾衝出去比艦練靶果下啲炮聲靜音左淨得ED好感受到果種唏噓無奈同無聲訥喊

好似一切完哂
落幕後既孤寂

ed1紅白版超好聽，但youtube無左

tv
ova

生け贄 (いけにえ)
意思：活供品、犧牲 (google)

NO

真係借用魔王力量嘅代價

我覺得佢最成功係shino死嘅原因每一步都可以解釋

例如：
佢睇重兄弟多過自己>救萊德>失去戰鬥能力>自殺式開炮

蝴蝶女自大>俾巴巴ma大婆虐>終於知自己定位>成堆兵煩巴巴>有空檔掉佛勞洛斯

鐵華團成日都玩命成功>以為今次都會所以咁順攤俾shino去馬仲以為shino唔洗死

當你諗如果shino唔係渣佛勞洛斯就可能唔洗死，但其實佢救萊德時就已經唔夠頂

當你話萊德仆街仔成日俾人救，又會諗返佢諗都冇諗過就衝上去擋ma支炮

Shino嘅死並唔係嗰啲同主角並肩作戰左十幾廿集突然出現左個boss然後俾人爆頭嗰啲用回憶堆砌出嚟嘅感動

上季個便當我除左吓就乜感覺都冇，好彩吐返出嚟

而今集嘅死，唔壯烈，唔華麗

但足以令我記一世

成套最鍾意就係Shinzo 如果流星號出1/100就好

Shino

舉中指

再加埋上面講既全套笑得最多既人喊住咁死，令佢既死更加sad

一出一定買

無撚得輸

有無個無字版

巴尼係慘d嘅
明明已打完，都要沖出去死，重要死係條女（可以咁叫掛）手上，重要唔知對面駕駛用係條女

知左應該仲慘

依套暫時係唯一一套想基情可以延續
西諾，亞馬基

我愛你啊克莉絲

細路至撚慘
全件事好似得佢至清楚

條女又何嘗唔係，最後叫細路幫佢問候巴尼，個秘密又永遠得細路知

斷左手啊

上1999睇Kimaris Vidar 說明書，原來支Lance真係達因斯尼夫發射器

好波呀咖哩 夠晒正義

巴力繼續兩把爛劍

屌你老母 用禁武

直接帶禁武出擊

召喚撐咖哩手足

同香港警察一樣咁正義，幾時成班號角一齊屌magi 老母.

大叔同咖哩講: 你冇做錯到!!

製作組好波，如果按正常套路咖哩先係男主角 ，但係佢依家個位同ms拎禁武，簡直大巴車左落某D用違反條約既ms大叫唔好打既主角到

咖哩：係麥基先撩者殘，我地就好似猶太人被迫害咁

兵仔：好，屌佢老母

我就盲撐咖哩ko麥基個仆街仔既
之後由石動渣旗

玩 G Generation G，搵番浪川大輔做旁白，配埋個bgm，真係喊死人

雖然咖哩睇落好似好正氣咁，其實呢條友毫無正義可言，只係私怨撚
第一季號角自導自演衛星革命，暴力鎮壓多特，呢條撚屌無阻止到，只表示無興趣（好似係）
第一季見到ay話作嘔，艾恩搞到人唔似人鬼唔似鬼，佢都仲將佢裝落kimaris ，無視號角禁忌
新果部kimaris 用禁武，需知道佢成套野唔係一時三刻做到出黎，姐係話magi 宣布革命前已經開始做呢套裝備，直接用禁武

仲有佢繼續企喺維護腐敗立場嗰面

長槍係鑽頭
膝頭係曉轉嘅打樁機
盾係魔劍彈倉每邊兩支

私怨大過天 咖哩好嘢

支持大叔

咖喱抵你啊妹俾朱古力屌

朱古力：我唔想衰十一

其實冇正義

佢只係個型少少既中二病痴線佬

又型又大隻又有錢
雖然有啲中二病
但去邊搵

雖然 唔係處

阿妹無罪

蘿莉控

佢承諾創造一個無人笑蘿莉控同埋與蘿莉結婚合法既世界

朱古力

鐵血入面根本冇正義（現實都係）

之前巴哈講過，呢套野就好似理想主義vs保守主義，冇正義可言

以香港去對照就
艾里安：政府
Nigga:豬隊友藍絲
咖哩：離地中產
七星廢老：食花生得益者
痴線妹：警犬
朱古力：港獨派
鐵華團：仲問？我地自己囉
大哥：支持我地既人

所以呢套野好有共鳴

其實有既，贏左果個咪就係正義
快d星期日

其實呢場仗可能係厄祭戰爭最大既戰爭，維持世界和平既號角打內戰，幾乎可以一日內將世界歷史改寫，鐵華團分分鍾冇意識呢件事存在 仲要朱古力中二到咁有D擔心打贏左個世界會變成點

見到樓上好似有巴打弜話要,其實之前有人po過

正，拎左做wallpaper

百度d人話kimaris vidar係kimaris 300年前嘅原本型態...點解會改到上季咁弱雞

周身刀 點解其他gundam唔係咁

無理由改得咁誇張
所以應該係最初出的kimaris先係正宗

上季話第4形態係巴巴最接近原始嘅型態
流星號得兩支deinsleif
巴力赤手空拳
屌佢kimaris

原來岡媽個過去咁慘
寫孤兒仔的時候會唔會又係反映左佢的成長？

初初kimaris設定係有個用途係閱兵禮儀用
可能想個樣無咁惡

但都係解釋唔到點解換裝得咁緊要
佢呢度只係話曾經見過呢個樣，我估應該係指上半身，除非殘命的裝備就係響呢部野拆出黎(但係腳鑽已經唔見左)

岡媽=朱古力

難度

反映自己童年

鳩up mode
如果係照說明書講本來Kimaris就係呢個樣，咁即係kimaris vidar(厄祭戰)--->kimaris--->trooper--->vidar--->kimaris vidar，只係可能當時唔係叫Kimaris Vidar。

如果咁講就可以解釋到點解佢有禁武，因為當時要對MA，就好似佛羅洛斯咁

9up mode
當時可能個當普通槍咁用, 當然都有咁需要，係上彈麻煩d要ms或者sub arm幫手。 當中出力最強係fluraos, 照data重制個支彈頭都特別d, 長到炮口外

記得好似睇過資料話Kusion Rebake Fullcity都係最近厄祭戰時嘅樣

gusion rebake fullcity只係用咗一部份gusion係厄祭戰時代殘留落嚟嘅資料去重現返當時嘅性能
最後係撈埋咗rebake嘅戰鬥資料 先會變成而家昭弘style嘅呢個樣

終於素組完, 等滲線補色打陰影
狼王越睇越正

本身覺得lupus型d 但砌完擺埋一齊rex真係霸氣好多

支援

好期待星期日睇高達，同時又驚睇到鐵華團既人死 ，仲有就係星期一要返工

係部lupus我就咁企就好型，rex真係要下pose

巴巴每個新形態都生高少少

tryage官方圖 巴巴托斯斷左角 而且左手唔係金色爪
最新果個weapon set有幅圖係換返第一形態隻手 圖入面左手應該就係

笨大真係...
所以主角嘅模型永遠都係等套野完哂先買著數啲

巴巴左邊個部係乜？出過？

隔離部流星號好型

真心定......

呢一部新高達黎，下集奧加渣，格鬥用多

我諗佢想部gusion變左色姐

成隻左臂換哂
個肩甲都同右手唔同

我認左一陣先認到係古辛 d色唔慣

朱古力幾時賣身比巴力 條友失誤累死咁多人

根據最新武器包嘅圖，肩甲係雷金尼捷嘅肩甲，手就沿用第一形態

有冇圖?

今集post問啲咁嘅嘢 第二集問都無咁嬲

原來係古辛，原諒我睇得唔夠細緻

嗰條撚樣仲有冇繼續創作佢套DS的孤兒

狼王 福利賣$280 我即刻走頭

模型隻色睇睇下又幾ok 唔知係條友影得太光定點

早幾日230
係佢加到250前比左錢

明明係紫色, 出到嚟咁藍

真定假
張圖個畫風同之前差咁遠

之前係佢度買初回版230咋wor!

我係佢到買199咋

買230已經覺貴左少少，當然價ok
250重有無個台跟？

咁普通？！？！
我仲以為有神秘野 所以要遲D出boxart，而家呢個真心普通咯！

素組

真係好藍
圖就好紫

巴力張美術圖都幾冇氣勢

點解紫色會變左淺藍色 另外兩隻kimaris都好地地

個兩把劍真係

整走佢好過，格格不入

究竟有咩武器 來來去去得雙劍

似發光 00 無咩殺傷力武器
似乎象徵式高達 多過實戰型

死魚眼都有新高達

蛋撻

1.5高達借屍還魂成功

三明

分痴線妹屍

留言入面有47集預告截圖流出
留意下係47唔係46

連遊戲果部都出

唔係古辛黎,巴力黎新模型圖

今季一死人，對面就要十倍奉還死全家

250都係有台跟果隻

竟然咁多人有命落返火星
睇嚟今集係直接著草

睇嚟最終戰都仲未係呢場

真係愈嚟愈估唔到劇情了

會唔會係高達有史以嚟第一次出動end

女主再唔出場阻止就真係變路人

除非出嚟同三明生仔啦
如果唔係冇佢嘅事

官方twitter咪有

尤金同奧加嘈

雞蟲死左心情緊係差嫁啦，發下脾氣姐我估

講講吓
巴力真係幾似1.5高達

冇嘢啦自隊
真係有好似係47話預告圖流出

三明坐得直既

唔見左朱古力

佢係癱左姐 又唔係小兒麻痺
做咩唔比人坐直姐

應該似hi nu 隻色?

如果鐵華團有多幾個飛機頭同秘書姐姐嘅話就好啦
尤金可能都醒覺左要屌鳩奧加

唔通真係收山返火星耕田？ 雖然好寫實既end但唔係好接受到，因為一直以來d人白死

可能大小姐出動，和平end

上星期六福利賣199初回

三集文戲結尾咁癲

一開頭又係佢有份建議打到尾
我覺得係奧加想走佬，尤金唔肯，講埋啲白死嗰啲說話

大小姐負責帶鐵華團入坑同出坑

我諗緊，會唔會禁武射出去跌左落地球，咁岩有一枝打中d城市
咁大小姐就有籍口開嘴炮

跌左落地球咪仲衰
大小姐唔係喺地球做政治家
除非蒔苗幫佢架姐

可以仲點樣顛覆

死人返生 一齊BBQ

魔化？

3P?

殘存著希望=生仔?

出動end

會唔會要親手殺左奧加

滅團，開始三明遺腹子復仇記

三明死/全癱

這就是青春 這就是成長

渣古色

嶄新結局？有咩結局係高達未試過

滅團

三明進化做MA，殺曬兩邊人

三明比人感覺都係殺人唔眨眼
唔通會變左膠？
定真係成魔乜人都殺？

龜縮end，跟手講句只要仲生存就仲有機會呀

我對三明嘅印象係同伴死都冇大感覺
話唔定其實三明記住所有死左嘅人嘅名

可能背後偷偷落淚，仲係個熱血男子漢

00s1都算半滅啦

餅乾死嗰陣佢著晒火咁喎

留名睇聽三明分痴線妹打佢面

講得岀依句證明你係hea住睇

上季人棍艾因講下要殺曬鐵華團已經狂戰士mode

仲有後續

架艦大破
橙色俾人捉左
綠色死埋
藍色失蹤
紫色唔記得

紫色好似跟返艦
冇記錯的話

呢個有機會，一日未死一日都可以再戰

00s2 咪出動end z咪全滅end 男主死咪0080end

呢個真係有可能，咁朱古力咪

會唔會鐵華團手刃朱古力保命返鄉下耕田

以前高木退團嗰陣有人估過佢跟左時苗做野
唔知會唔會救到佢地

根本剩返集數唔夠講哂d劇情，第三季啦屌

大小姐乜都未做

最顛覆應該係主角做左boss

三明會唔會步艾因後塵

我而家咪講緊其實佢care全部人
餅乾死嗰陣佢剩係喺度叫奧加
對人棍艾因嗰陣都係話咩搞唔到奧加把聲咁上下

所以我以前一直覺得三明講嘅我們剩係講緊佢自己同奧加

我覺得三明開始有多啲感情表現 尤其狗耳廚表白之後

其實第一季三明反而多野講，比較串嘴同 調皮。

1.主角先係final boss
2.主角冇參與最終戰

3.所有野都係發緊夢

1.基本上係啦，以傳統高達既套路離地咖哩方先係男主角

其實我認同你

三日月係光仔走左之後對奧加講左句
唔知點解有種放鬆左既感覺 奧加知唔知點解？

其實依句意義好深

其實三明講過想同大家一齊快樂過日子，不過唔記得邊集

呢個星期忙完 啱啱先睇今集 睇到喊左

之前三日月都開始玩牧場物語，不過未爆機就上戰場

個結局係咪會推個月球落地球 陷球剷
火星文明掘起

唔好爛尾啊

嶄新結局仲唔係ma突然覺醒 敵我全滅 人類面臨絕種 最後有人執到大破既巴巴 完～

係, 呢兩日睇返第一季, 發覺原來三日月以前咁多嘢講..
第一次睇真係唔覺..

呢個系列有冇出MG

三明第一季比較大鄉里屁孩 對外人

第二季三明聲優會唔會覺得配主角但冇咩發揮

無, 應該都係有生之年系列, 新世代高達 freedom exia astray依堆主角機重可無限重制

好緊張究竟會唔會爛尾 留最後一集文戲

顛覆大家對3日月印象 -> 其實佢係基既
結果係嶄新形式 -> 3日月同亞碼基一齊
結局係痛苦 但仍然有希望 -> 2條仔生唔到 唯有領養

亞瑪基點睇都係同西諾啦

套野都就完，古荻利亞完全似係路人多過似女主角

正常
呢套叫鐵血的孤兒
古荻利亞都唔係孤兒

高達D女主角唔係定位喺有特異功能就係政客/有錢女

原本以為佢會跟埋上船打，搏多D出鏡嘅機會

返鄉下耕田啦

佢上季又話搞火星經濟獨立
依家鐵華團同朱古力合作想分餅做火星之王 其實咪同大小姐嘅目的差不多
應該全力支持先岩

三日月如果係基, 應該同奧加一齊!

利申:非腐+FF

條女完全唔知係度做乜
出場都係坐係office